%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Summary}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}

%---------------------------------------------------------
저는 개발자로 6년동안 수학자와 팀플레이어로 성장해왔습니다.
저는 퍼즐게임처럼 논리적이고 절차적으로 생각하는 것을 즐깁니다.
처음에는 저는 작은 조각에 집중합니다.
제가 퍼즐의 완벽한 그림을 빨리 예측할 수록 더욱 빠르게 퍼즐을 풀 수 있습니다.
저는 대학 농구팀 선수처럼 열정적으로 협동하는 것을 즐깁니다.
저는 게임중의 작전시간이든 게임전 훈련시간이든 상관없이 팀원과 아래처럼 토론을 많이 했습니다.
무엇이 필요한지, 어떻게 적용할지, 어떤 것이 더 좋은지, 결국 그런 결정이 우리팀에게 도움이 될지.
저는 더 좋은 수학자와 팀플레이어로 성장하고 싶습니다.
\end{cvparagraph}
